誠徵波台一線會然聽日情人節既晚上來我家打邊邊

聽晚我屋企無人
$500 誠徵一線會然來我家打邊邊共渡佳節
乜春都有得吃(雞子、蠔、司華力腸、芝士腸)
7:00pm-1:00pm
唔夠飽有甜品--爺汁西米露
吃到累我間房有張大床
又大又舒服
你可以去瞓
放心,我一定唔會做d乜野
包早餐,豆漿+白汁飯
有意pm我

Ok thx xd

非波台會然能否john??

利申: 無j靚仔

@Alex buttner

有冇酒？

LET GO HAWKS

小妹ok?

咁你聽晚咪會飲大左

一線得幾個

無杏霜, 辣殺